\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 10\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Sicht löschen \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer möchte eine Sicht entfernen.
	\\
	\textbf{Vorbedingung} & Die Sicht existiert bereits auf dem Server.
	\serverConnectionNecessary\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Sicht wurde aus der Datenbank entfernt. \\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer wählt eine Sicht zum Löschen aus.
							  \item Die Id der Sicht wird an den Server gesendet.
							  \item Die Sicht wird aus der Datenbank gelöscht.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}